有冇人可以解釋到呢種比錢嘅心態？點解可以咁怪？

發覺啲人通常打機係
買點就捨得比
買game就一蚊都嫌貴

睇片個啲就
捐錢就冇乜問題
買片就打死都唔得

睇隔離個post見到
有感而發
（不過bomba 就唔支持喇，垃圾）

都唔知咩心態